幫港出聲請人！人才招募！ 誠徵高級多媒體編輯 / 多媒體編輯

幫港出聲 SILENT MAJORITY·THURSDAY, MAY 30, 2019
幫港出聲一直尋找志同道合的朋友，自問具新聞觸覺，熟悉網絡趨勢、有創意又有責任心的朋友，歡迎加入成為我們一份子！
凡有利香港的我們都支持，凡搗亂香港的我們都反對。若你認同我們理念，亦具備以下才華，誠意邀請你加入我們團隊！
有意應徵者，可將過往作品及履歷發送至denise.hung@silentmajority.hk，電郵主旨請註明「應徵高級多媒體編輯 / 多媒體編輯」。
--------------------------------------------------
【高級多媒體編輯 / 多媒體編輯 】
要求：
中學畢業或以上程度
五年或以上相關工作經驗
有創意及良好中文書寫能力
認同幫港出聲理念
對新聞、政治熟悉及有敏銳觸角
具操作社交媒體(如Facebook)經驗
熟悉電腦設計、影音製作軟件操作者優先
對工作熱誠，假日需輪班工作
具編輯或採訪工作經驗者優先
二至五年經驗考慮為多媒體編輯(請附上過往作品)
職責：
撰寫網站及facebook內容
編輯來稿及活動宣傳文字
構思多媒體內容
發掘時事網聞
主動搵料出橋
申請辦法：
將履歷、過往作品發送至denise.hung@silentmajority.hk，電郵主旨請註明「應徵高級多媒體編輯 / 多媒體編輯」。
待遇：面議
等你！
-----------------------------------------------